大家唔好鬆懈

雖然有建制派人士出聲希望政府暫緩修訂條例但唔代表撤回條例，政府可以日後再推行。代表左憂慮一樣存在，希望大家繼續支持反送中

第1次開post 不喜勿屌

撤回引渡條例 一步不讓